痴撚線電話推銷，屌返個客轉頭話報警性騷擾

得把死人聲，叫條柒頭快撚啲報呀

呀！！！！！！！！！！！！！！！！我好驚呀媽咪！

假多

最撚痴線係樓主同個男人
電話推銷就算乞人憎
都唔代表可以性騷擾人地
唔鍾意咪收線
冇人想知條柒頭係咪打緊飛機
一開頭就話自己打飛機都係想調戲人地睇個女人咩反應
真係賤男極品嚟

威啦
人地做得cold call
呢啲事唔識面對咩？
駛你大義凜然加把口？

咩野叫做得cold call唔識面對咩？

我覺得佢地處理冇問題，
換個男人屌鳩佢，再報警好撚合理wor。

你覺得人cold call 煩咪cut線lor，
唔代表可以性騷擾人wor，
人地係街派傳單煩親你，
唔通又可以性騷擾人？

你又講唔講得出做得派傳單，
呢d野唔識面對咩？

定你覺得隔住個電話就可以做埋d仆街野都冇問題？

Cold call 打嚟可能佢真係打緊飛機
但接傳單..會唔會有人喺街打緊飛機無手接？
用比喻可唔可以貼近現實dd ?

打緊飛機咪cut線，同人講把撚？